cate - a categorical malware detector
=====================================

1. Introduction
---------------
Bonjour à toutes et à tous,
Il est difficile d'introduire quoi que ce soit, surtout un logiciel qui se met 
en rapport avec la théorie des catégories. Pardonnez-moi donc de ne vous rien dire 
pour le moment. Juste récupérez "cate" et la donnez une critique.
D'avance merci.

2. Prerequisites
---------------
  +) SystemTap (http://sourceware.org/systemtap/)
  +) Glasgow Haskell Compiler (http://www.haskell.org/ghc/)
  
3. Construire
-------------
  ghc --make Main.hs Detectors.hs Trace.hs -o cate
  chmod a+x observation.stp
  chmod a+x obs_filter
  
4. Tester
---------
  +) run with process id: 
    sudo ./observation.stp -x process_id | ./obs_filter | ./cate
    
  +) run with program name:
    sudo ./observation.stp -c "path_to_program args" | ./obs_filter | ./cate
  
